有無人同我一樣都係女性絕緣體。。。

小弟由細到大都未試過同異性近距離咁傾過計，一個異性朋友都無，每次見到其他男仔同d囡囡有講有笑個陣就會好自卑

我係個d一同女講野就會口姪姪，份人又唔識搞笑，成日做話題終結者，有時會畀人話係怪人唉

屌你咩

每次同女講野都會緊張到手心標汁，個人不自覺係咁震(認真非吹水)

我 身體冇咩女仔朋友 好撚慘

同樓下D保安姐姐傾下計起手

以前會 依家叫左好小小

同是天涯鄰落人

身體無女仔朋友。。。。
姐係你心靈就好多？

我唔敢直接同女性對望，好易會面姐

可唔可以分享吓你既方法

好事黎
男仔同男仔玩咪好囉 做咩要理啲女仔啫

Enjoy to be a freak

身邊* d女仔覺得我成日姣仔 但其實唔係 係我同班女仔玩唔埋

好想試下曖昧係咩感覺阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
係咪會同你打招呼就叫曖昧?
我都好想有女仔同我打招呼阿

實不相暪,其實小弟同時都係同性絕緣體。。。
邊緣人一名唉

THANK YOU

點解會覺得你姣仔既
係咪你做左D好過火既事
聽講女仔好重心機...

同你一樣☹️

ching你不如正正經經去叫雞啦
第一次可以去樓上骨玩下先
同D呀姐吹多兩句
學下同女性相處先啦

我想識女仔 唔知有咩渠道 唔想玩玩下

我同班男仔玩得埋又話我點點點 真係煩死

以為自己出po, 我29歲喇，都未試過同女仔whatsapp過，好想體驗下同女仔一齊食飯係咩感覺

同老母食

你都識講我老母
平時跑步經過中學門口，見到學生妹就失晒魂咁，好辛苦

巴打你都係唔識同女講野個D?

最憎雞蟲

靚仔絕緣體........................
你好膚淺,如果個個女都好似你咁....咁我咪A0 一世

係咪男校

我都想知...

係咪你同班男仔好多身體接觸個D阿.....

搵阿媽練習下先囉

好想知同女仔食飯係咩感覺阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁你誇張過我少少
我最多都係個人係咁震

唔係...
不過我一直以黎都無咩朋友個D人黎
唔理男女唉

阿媽會攬住我
女仔會嗎

巴打你汗腺好發達......

想像唔到你夏天會點....

我唔信!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
我信呢個世上會有一個識得欣賞我內心既人

我唔聽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

我係個D體寒既人... 9月都仲要蓋被既人....真係想像唔到點解會出咁多汗

南宮夫人信箱咁款....

咁佢到底係鐘意我個樣定係鏗意我個人

唔通專一毒撚唔靚仔就無女仔鐘意咩

哇 好好睇好有用
多謝你話我知有南宮夫人信箱

帶多兩件衫係換?
諗起都辛苦

邊緣人LM,很少同人講野,一講野就尷尷尬尬咁

唔緊要啦

最慘係佢地一班人傾得好開心
當你一講野就全部人靜左,之後唔理你繼續傾
想死

如果佢有才華既的唔介意/....

我很不開心,,,,

平時一日沖2次涼/?

所以咪話膚淺......靚仔有鬼用咩.....以後老左都會醜嫁啦

女友贈底褲係咩玩法

笑死

好男絕緣體 渣男收割機
算命佬話係命！識親男仔一定會蝕抵...
然後 我信左 冇以前咁執着
巴打迷信嘅話都可以去算下～

如果我話我平時多數2日先沖一次涼同洗一次頭你會唔會好想打我

我都係

點解
其實唔care 就沒野架啦

我屌你阿!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
就算我係靚仔我都係咁諗囉
我對D所謂靚女都係無咩感覺,反而覺得有才華既女仔好吸引

有無諗過係因為你唔帶眼識人先會咁....

那婦人是經過香港往馬六甲找丈夫的,因入境手續未辦妥,需要在香港逗留一個時期,所以留低底褲一條相贈.
相逢恨晚

我仲以為連登無咩人有同感

屌 身邊啲fd個個都係男人 但係個個都有女 你老母

笑到噴左飯
仲有無其他爆笑文章

我都係咁 我好似有女性恐懼症咁

我地呢D係單身貴族

次次一行埋女仔舍腦就好似空左咁唔識LOAD.......
連人地問我食左飯未都唔識答

單身19年啦 我就嚟做單身王啦

下原來你得19年咁少...

我多你8年啦唉

係，傾傾下又會變咗問答題

巴打 承讓承讓

氣氛極尷尬......................................
好似老師問學生咁一問一答......

祝你有一日會變成女性導電體.........

你去邊算，我都想算下
平時有睇開星座

大家咁話啦 巴打

我驚再同你吹落去就會變左毒撚互打飛機專區

懷疑你係我嘅影子，同你一樣咁大

格劍啦

咁你幾月出世

咁下次我係咪應該開個男性絕緣體POST吸引番D女入黎...

我係算8字 冇話一定去邊間架 有時心血來潮又會是但搵間問下... 然後問到感情，起初個師傅話係命我唔信，之後陸陸續續又問多兩三次，個個都同我講差唔多嘅野。我就信左了 準備單身到2046..

我都會入黎支持樓主你

我D SO根好多
但我成日懶得清

試過我唔覺得聽到有人笑我似野人

信個D不如畀D錢我幫你算好過......
我假假地都成日睇星庭運程....

我既小粉絲又+1了

開心中

真係！ 有個男仔話鐘意我，但我一諗到佢又唔剃鬚，日日翻學都著哥兩套衫... 覺得不夠整潔 不了

你唔會覺得咁樣好正既咩....
男友養成計劃
由毒撚變身做正常人一定好有滿足感

好可惜我係巴

哈哈 都係！
或者睇下youtube學下說話技巧啦
識傾計 大家覺得相處開心 出pool就易啲!

我D牙唔齊+門牙有少少崩
暗瘡就真係好勁,特別而家又夜訓晒阿
不過我應該無你咁嚴重既
同埋我個頭好鬼油....(唔知關唔關我成日唔洗頭事_

係巴都好開心嫁啦
毒撚不嬲無人理

其實我真係好鍾意唔整潔既女仔
覺得咁樣好大方好有魅力嫁哈哈

大家圍爐取暖啦

好羨慕人地可以轉數咁快咁醒咁有幽默感
次次見到D女聽到笑哈哈就好自卑

整潔既仲算係毒撚咩原來.....

可能我奇怪D......
吸引我既多數係肥妹仔....

咁又唔好
圍爐打飛機我一直覺得好噁心

咁你又不無道理既......
如果太極端既話都係唔得//

小妹由細到大都未試過同異性近距離咁傾過計，一個異性朋友都無，每次見到其他女仔同d男仔有講有笑個陣就會好自卑

我係個d一同仔講野就會口姪姪，份人又唔識搞笑，成日做話題終結者，有時會畀人話係怪人唉

冇計啦 冇女係咁

我性格真係毒到仆街個D黎.....就算有人拉我出去玩/一齊行我都唔想郁個D
外表更加唔洗講啦
頭皮勁多......暗瘡/頭油/面油都好嚴重

居然係命?
信呢啲野真係好咩?

如果你真係小妹我咩都得

受傷的總是毒撚

我希望吸引到一個唔介意我外表既人

竟然有成六版

本來唔信....
人愈大愈信啦唉

點解唔可以係由內而外
因為我性格好而覺得我外表都靚

因為連登好多巴打都有同感阿嗚嗚嗚

metoo 我開始經歷緊呢個問題
已放棄

唉
你講既我都明...但係話變就變咩

應該難啲了 因為佢連性格都唔係我鐘意哥種..所以應該唔會選擇實行呢個計劃

小妹今次又扮男人。。。

睇開D啦.........未來既野話唔定既

其實女鐘意咩性格.....
好似好虛偽咁

可唔可以透露下 你性格係比較文靜？

咪搞事啦大妹....
我嬲鳩你嫁再係咁...

你岩...
我而家決定要改變!!!!!!!!!!!!!!!!阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

我份人坦白講係好陰暗個D............成日覺得男既係笑緊我,女既睇唔起我

係
我平時好靜,人地傾計個時我訓緊教
人地問我野我都唔係幾LOAD得到

依家開始唔care啦 咁樣仲開心
你care但做唔到野去改變 咪叫春囉

..........................................................................................................
係咪想逼死我

我好快就會變成叫春大師

唉 不要再說了

每個女仔都唔同 但我覺得大部分女仔都認為有主見但識聽人意見，傾計時會自然大方不虛假，整潔，做野認真細心係有魅力嘅！

有時都會諗如果我又型又識講笑會幾好呢

性格陽光著數好多啊，男女都係

有主見但識聽人意見，傾計時會自然大方不虛假，整潔，做野認真細心呢D我全部都無阿

好!
我決定今日就開始改變
而家就去洗頭沖涼之後早訓!

係咪笑多D就叫陽光
但係我笑起上黎唔好睇,有少少猥褻FEEL....

唉 現實係殘酷嘅 算啦巴打 我諗都要孤獨終身

請不要灰心 你也會有人妒忌

總有一日 接受左現實 就會默默咁睇住個台 唔會開post叫春架啦

好
咁我聽朝早D起身沖啦
夜晚沖訓唔到教
希望十年後既我唔會再係毒撚!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔會有啦 睇清晒呢個世界

哇......好SAD
睇到第3句眼真係濕濕地

請 不要哀傷 我會當你是偶像
唔洗灰
我仲衰過你

啦啦啦 慰藉自己 開心的東西要專心記起

指待人接物同興趣啊
例如健談同唔同人都傾到偈、不拘小節、開朗、醒目
興趣既話就係鍾意做運動、玩戶外活動etc.
見親呢啲性格不論男、女都好煞食

你係咪bot
你唔係鍾意肥妹嗰個咩

La la la 愛謢自己 是地上拾到的真理

加油阿巴打!

問題係我做唔到阿絲打
我做到就唔洗上黎開POST啦

AC是共用的
而家係我用緊
我好鐘意肥妹仔

咁 就由整潔開始啦！ 自己整潔左 自信左 識到朋友 再比朋友睇到其他方面 就會有機會識到更多朋友 從而識到異性及獲得出池機會。
如果一直唔改變 又葡萄人地 真係冇咩用，只可以接受現狀，一係搵個比你更唔整潔又唔識同男仔相處嘅女仔發展 （睇到你覆其他仆話自己好油又皮膚差 建議都係由整潔開始 加油啊！）

毒撚 一世獨身

待人接物未必一朝一夕改到，咁個堆興趣得啦掛
由興趣開始著手

其實我一直都係想搵個比我更唔整潔又唔識同男仔相處嘅女仔發展

師姐同另一位巴打比我既建議都好有用

鍾意肥妹應該好易搵
識講野就好易熟
再者成日係街見到啲肥妹拖住瘦毒L

毒撚也是有尊嚴的

唔好成日諗住溝女
無就係無 等下啦 生活開心啲先啦
拍左拖圍住佢轉咩

我興趣都係睇漫畫打機追初音日本既女團呢D咁咋...
好耐無做運動了

冇啦 毒撚冇乜尊嚴啦

但係我就係唔識講野
我都知肥妹仔好開朗我都好想同佢地傾計,但係我真係無機會識佢地

巴打睇得好透
真毒撚大師

你份人仲灰過我.....點搞阿

我係冇女性當我係男性

真係冇計啦 個人太負啦

咁撚慘

巴打應該OK靚仔?
通常男生女相既都唔差

幾時變番正能樣子阿

我都唔知 自己做咩都唔叻